突發！民建聯議員陳恒鑌疑違反國安法！公然擺放侮辱國家領導物品

唔通陳議員心在曹營心在漢？
會唔會都係youtube反共頻道bilibili小反旗嘅幕後金主？

定係我會錯意
佢純粹攞嚟供奉

靜啦，呢個秘密基地黎

漢奸

咁大膽

拉得

樓主幫中共捉鬼

靜啦，手足嚟

小胸圍尼